點解條女咁複雜

我成日都諗
同佢都幾曖昧啦
我連女朋友都甩埋
我真係好愛佢
但佢鍾意我得好飄忽
成日唔覆我 有事先搵我
但又肯陪我 幫我手
我地有嘴過 有拖手
好煩
佢想點

感建分

兵。

Ptgf............... how much??????????????

即係你唔係兵

係大將軍

屌 唔撚係呱